林早洩：對住網民唔洗下下都認真

抵撚死啦 你幾認真都無用喇依家

佢唔認真但bam人

你有認真過咩仆街？

係認真就整好少少個app啦